唔記得咗呢個密碼可以點算

俾返部機人

用自己個Password入唔到㗎

俾返部機人啦

日日用會唔記得

做乜鳩。。。
如果係偷仲點會咁得閒上連登開post呢

各位大佬 依加係講緊連登個ac入唔到
唔係部機

入自己ac解到pw啦

講起上嚟,我都唔記得
自從開左faceID入,未㩒過個密碼

FaceID 勁到次次開都開到咩
Touch ID 都做唔到啦

就係咁我唔知點撚樣算

hey siri I've stolen this iphone please unlock for me

成功率 高過 touch id

好撚on9

就係次次都開到
當然你要搵野遮住塊面,之後走嚟話開唔到我都吹你唔脤

未試過faceid開唔到

咁搞笑 用m額機但touch id